本人是第一個提倡建人工島幫助移民，但被搶奪議題，被屈係呃錢，又話要報警，搞到完全冇人入Tg[

本人是第一個提倡建人工島幫助移民，但被搶奪議題，被屈係呃錢，又話要報警，搞到完全冇人入Tg

大家自己睇：

六年前，本人已經連續三年一直係高登/膠登開POST討論買島嶼/人工島

但班「偽獨五毛」走來反對本人提倡眾籌買島嶼/人工島，更不斷騷擾，妨礙正常討論

現在班「偽獨五毛」又走出來開POST話買島/建人工島 要眾籌10億，但見本人開POST，佢地不斷話呃錢，

有巴打講佢地既”方舟計畫”係營造到一個即將成事嘅格局cap水，根本十劃都無一撇

話佢地係呃錢陷阱，佢地話本人呃巴打入tg，要報警，搞到完全冇人入黎，手法相當之卑鄙。

混淆大眾，再屈人，係中共常用技倆。

共產黨招數一向係人地做乜佢地又跟住做

仲要隨時搶先做

攪到好難分到邊d係騙子

佢哋搶奪本人議題，佢哋眾籌只係起步，佢哋嘅目標不只係10億。

太平洋國而家找美國，因美國嘅技術好犀利，只需要三四年嘅時間就能夠建造一個先進嘅人工島，

如果美國肯幫我地的話，人工島好快就有主權。

連太平洋國家都能夠畀得起錢，只要二百萬嘅香港人每人出少少錢就已經可以擁有一個屬於香港人嘅地方。

本人的人工島Plan從來唔係呃錢，本人一直提議，收足夠嘅會員之後，唔會集資，一定係合法，更要得到西方政府（如英美澳）嘅同意，先至開始進行，成立一個基金發債去運作然後繼續keep住營運資金。

=================================

首個漂浮國家2022年太平洋建成 自設貨幣
塔希提島「海上漂浮城市」明年開工 距離海岸約1千米；將發行可在島上消費的加密貨幣「Varyon」；計劃2022年完工
隨著建築密度和人口密度的雙雙提升，城市變得愈發擁擠。已故科學家霍金曾表示，移民太空是解決這一問題的最好方法。其實，在飛向宇宙之前，占地球面積 71%的海洋也可能成為移居的新選擇。由PayPal創始人彼得·泰爾（Peter Thiel）參與投資的一座海上漂浮城市，將於明年在法屬玻里尼西亞的塔希提島附近海域開工建設，它擁有自己的政府和加密貨幣，計劃於2022年完工。這座海上烏托邦能夠成為現實嗎？
選址法屬玻里尼西亞
10年前，美國一個非營利組織「海洋家園研究所」成立，集結了一群來自不同國家的青年，他們夢想在海上建立可移動社區平台，於是在網上發布了一個關於漂浮城市構想的博客，沒想到這個計劃引起了PayPal創始人彼得·泰爾的注意，他給予了一筆投資，並成為聯合創始人。
「海洋家園研究所」常務董事、「漂浮城市」項目聯合創始人蘭迪·亨肯向新京報記者介紹，從2013年開始，他們一邊募集資金，一邊在調研和評估世界各地的水域。「直到2016年，太平洋東南部的法屬玻里尼西亞發出邀請，我們發現那裡118個島嶼中，面積最大的塔希提島處在颶風帶之外，四季溫暖如春，島上還有國際機場，在其附近海域建設漂浮城市是一個很不錯的選擇。」2017年，雙方簽訂了探索性協議，協議規定漂浮城市計劃納入法屬玻里尼西亞的立法草案，如果2018年底政府審議通過，即可在2019年開始建造。

原文網址：

有地有人就有國家？

你份人真係單純

有冇成功案例

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

引用的文獻:蒙特維多國家權利義務公約（
Montevideo Convention on the Rights and Duties of States）。
此公約的第一條款說：在國際法上，一個國家應有以下資格：
1. 固定的人口（a permanent population）。
2. 界限清楚的領土（a defined territory）。
3. 政府（government）。
4. 與其他國家有建立關係的能力（capacity to enter into relations with the other states）。

所以一定要有美國嘅承認

太平洋國而家找美國建人工島，因美國會承認佢地

引用的文獻:蒙特維多國家權利義務公約（
Montevideo Convention on the Rights and Duties of States）。
此公約的第一條款說：在國際法上，一個國家應有以下資格：
1. 固定的人口（a permanent population）。
2. 界限清楚的領土（a defined territory）。
3. 政府（government）。
4. 與其他國家有建立關係的能力（capacity to enter into relations with the other states）。

太平洋國而家找美國建人工島，因美國會承認佢地

印象中10年前啲高登仔係咁話癡心妄想
但我覺得去到今時今日
任何一個方法都值得去考慮係咪出路
希望巴打可以畀多啲實際嘅plan等大家去分析

巴打 你搵個prof 傾傾啦
呢d嘢一定要有專業人仕出面

有足夠嘅會員之後，唔會集資，一定係合法，更要得到西方政府（如英美澳）嘅同意，先至開始進行

太平洋國而家找美國建人工島，因美國會承認佢地

班「偽獨五毛」走來反對本人提倡眾籌買島嶼/人工島，更不斷騷擾，妨礙正常討論 ,完全冇人入Tg

但佢地「偽獨五毛」自已又開TG，搞買島/人工島

至少要有足夠嘅會員之後，先至找prof

你需要professor
律師 醫生 議員 金融界基金佬 金主 建造業 嘅幫手
有好多論述 好多feasiblity study 好多數計 好多pitching

我咁睇
一個肯課金嘅金主 勝過100個會員

我會繼續留意你
只要有一絲可能嘅野 我都會支持

買島，本人都講咗好多年

大家睇：

又咁講 你一路重覆你係咪第一人提出係冇意義 實際行動呢？ 你得個講字 人地真係做哂唔同地方既research 有份好簡單既報告 但你個tg group呢？ 唔係話想屌你分化 你有心有力就去搵一班人去證明你係岩 再唔係去同果堆人試下一齊搞 係呢啲咁初步既階段你都諗住要爭做大台 我覺得跟你做呢個project死硬 言盡於此

咁多年黎，本人一開POST，不斷被「偽獨五毛」騷擾，妨礙正常討論 ，被屈呃錢，搞到完全冇法找人，根本係為搶奪議題而咁做。

如我提議買島/人工島 幫助移民，死更，咁佢咪唔好搞買島/人工島

所有PLAN都要找一GROUP人brainstorm, 佢地「偽獨五毛」人釘人，一開POST，佢地就搗亂，如何找人呀？

還有六年前本人冇用Tg，只能靠巴打有興趣PM本人

本人連facebook 人工島 專頁都比班「偽獨五毛」搞到被FB刪除

所有係高登找到嘅聯絡人，冇晒

大家自已睇(2013年）：

不斷被「偽獨五毛」騷擾，妨礙正常討論

你有心有力就去唔好搶我議題，
有巴提議過可以去買地，
你地可以去南美買塊氣候相近既地皮咪得
大陸都四維買殖民地
好多都大塊過深圳
英國係南美有塊大香港30倍既荒地得幾萬人口

你而家成個怨婦咁做咩
係有心咪掟d實際plan/research 出黎說服巴打加入你
剩係係到不斷話自己係第一人，被搶奪議題做咩姐

不斷騷擾，妨礙正常討論

被屈係呃錢，又話要報警

完全冇人入Tg

大家睇班「偽獨五毛」，不斷騷擾，妨礙正常討論 ：

佢地「方舟」係暗共，佢地會想辦法係人工島玩中國特色的共產。

推

樓主好眼紅

不斷被「偽獨五毛」騷擾，妨礙正常討論，被屈呃錢，搞到完全冇法找人，「偽獨五毛」根本係為搶奪議題而咁做。

本人是第一個提倡建人工島幫助移民，但被搶奪議題

屌我已經分唔清邊邊真.....

佢地連個名都係抄熱狗，叫「方舟計畫」

老實講好多野都係睇時機，當年冇好既時機但依家有了，咁你點解唔係積極推動個計劃呢，兄弟爬山呀

支持下

咁多年來佢不停騷擾我既post，我發覺其實佢哋係暗共，佢有可能利用人工島去推行大陸嘅研究院所提出的中國特色既共產主義。

Global warming 陸沉

討論下